# ไม่ยืนยันตัดสินใจเลิกใช้ชื่อสำหรับเรือธงของเปลี่ยนเป็นLenovo X Moto Z #
เว็บไซต์รายงานข่าวโดยอ้างว่าได้เห็นเอกสารภายในของที่จะมีการเปลี่ยนชื่อทำตลาดสำหรับสมาร์ทโฟนเรือธงภายใต้แบรนด์จากเดิมที่เป็นเป็นโดยถือว่าเป็นแบรนด์ที่ที่เปลี่ยนชื่อผลิตภัณฑ์เรือธงของตัวเองต่อจากที่เลิกใช้ชื่อและที่เลิกใช้ชื่อรุ่นนอกจากนี้ยังยืนยันว่าจะมีสองรุ่นคือ
ที่เป็นรุ่นราคาแพงและที่เป็นรุ่นราคารองลงมาเล็กน้อยรวมถึงจะออกและมาพร้อมกับคุณสมบัติการเปลี่ยนฝาหลังเป็นโมดูลเพิ่มความสามารถแบบต่างที่เรียกว่าเช่นโปรเจคเตอร์ขนาดเล็กลำโพงกล้องเป็นต้นระบุว่าจะเปิดตัวที่งานที่ในวันที่มิถุนายนนี้ที่มา
VentureBeat Lenovo Moto Moto X Moto Z HTC One Sony Z VentureBeat Moto Z Z Style Z Play Droid Edition MotoMods VentureBeat Moto Z Lenovo Tech World San Francisco VentureBeat 